［學術討論］（化學課）想知啲呢個化學作用

好似好犀利咁 有冇人知呢個formula 係咩

發夢千祈唔好用